上環公司 寬頻 黃絲請出plan

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

HKT
(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN

商業寬頻可以搵我